南亞人同中國人打邊個贏？

假設雙方身高體重一樣

蝻同蝗打邊個會贏 假設條J一樣長

狗咬狗

打和

東亞病夫loss

真係好難抉擇
2個都係賤種 條命賤過地底泥

假設乜柒都一樣

今日咁開心，打和啦

蝗

why

蝗住向中國都未毒死 全球最勁非佢莫屬